有無人試過帶發情緊既貓女去SPCA絕育?

最近8個月既貓女突然第一次發情，11月月頭先打完針，
就即刻book12月絕育，點知絕育前唔夠一個禮拜就發情，
而家都唔知仲好唔好繼續絕育，因為上網見到好多話發情緊絕育會更高風險，
但SPCA又話絕對唔會有問題，都唔知信唔信得過~
而加如果再改期已經要到1月，但好驚果陣又發情緊依個情況無限loop

肯定唔得 充左血 想靠害?

你屌完舒緩下佢再去做會好啲

我個陣都係發情做絕育 不過唔係spca
佢晚晚叫 醫生話做得就做 始終醫生專業

好撚慘發下情都唔得仲慘過毒撚有得打飛機

發情都要絕育
叫下春唔得咩???

連生命本能都冇埋
成世都係玩具

你試下扯緊嗰時比人閹左點諗

俾啲貓草佢hi下先啦

打過去問下姑娘醫生 可能會要你另外加錢 應該冇咩特別

應該要絕
啲人成日話絕育唔人道
但其實佢有生理需要但又唔可以解決仲慘
話唔應該絕啲人有冇喺佢地角道諗過
同埋絕左後某啲病嘅機會低啲 例如乳癌

絕育應該早做好 貓咪會復原得快啲

我有呀 去左西貢spca絕育 嗰陣貓女發緊情 但個醫生話ok 最後個傷口都埋得好好
我諗係睇醫生 有經驗嘅就可以做

我好記得上網贂過好多資料話發緊情唔好做
發完先再絕
原因一來係充血 二來係發緊時如果女既話子宮會難搞好多 有機會手術失敗仲有生命危險
我建議你自己做多少少RESEARCH 搵埋英文SOURCE先
穩陣起見唔好懶

貓女可以365日幾時想發情就發，所以發緊情去做絕育係無問題。不過因為發緊情啲血管會擴張，有機會流血會流多少少咁解，同埋通常都要加錢。